傾完未

未啦好嗎

留名

嗨

你係咪追蹤咗我 點解咁快就留言

套電影好正
快睇

名

V煞

講反抗極權統治既電影

笑咗出聲

一拳超人都似
想睇

真心的

我都係

套野好sad的

你嗰套定超人

我都係14雨革先有留意到

較中字

講起雨革我都想出
但比家父鬧 唔比我去

聽日得閒
聽日睇

話說周國賢
真係抵我咁鍾意佢

我偷偷地出左去瞓街兩日

點偷

無所謂啦

真香港人黎

期待期待
靈能百分百好睇

好鍾意佢真係

話跟frd返大陸玩兩日

hi

下ohno
嗰兩日有無咩事

依家做乜都無晒心情⋯

點解

不嬲都鍾意佢

想去韓國睇仔仔

乜事都冇

認真呢
估唔到

有想做嘅嘢

但自己無機會去

絕望感好重

所以今次無犯同樣嘅錯 浪費時間真係巧巧

典解

咩事

但聽黎聽去都係果幾首

黑眼圈must la

所以今次日日出咁滯

唔夠膽 自己去
唉

71一直到依家

Samsam巧似無abs

離魂jeng d

講多啲

言下之意係咪想我同你去

Omg咁啱聽緊

好攰又好似好無用咁
特別係立會入面單野

其實你嘅目標係咩

你咪我肚入面條蟲囉

有排聽Mr
但係啲人話佢抄歌
無聽了

下原來聽日星期六

一開始好單純咁反條例
經歷多左開始想爭取更多既野
想同班戰友同生共死

抄得一首
其他都好好聽的

光復屯公
準備好了

共同進退 你無abs 唔係都達到目的啦咩？

唔知聽日洗唔洗去食飯

邊首抄

死左果班既願望呢
俾人打左一身果d呢
五大訴求呢
俾人拉左果d呢
偏偏係我無事

直落愛丁堡

忘了

好多
無get錯係咪你想自己有事先=同生共死？

通頂？

聽緊small legend

只係覺得自己做得唔夠，付出得唔夠
好對佢地唔住

No la

一直loop緊十八

你嘅付出夠 點先叫付出夠

乜聽日又有咩

Random

你肯先算

去啦
有咩好嘢想同人分享上嚟同我講

考慮得太多
做得唔夠好

要考慮啲咩
點樣先叫做得好
出到去最緊要冷靜諗 唔係咩

追悼會呀

木心情聽

呀

知道了
一直都知你好搏命 無心情唔開心 真係抽離下
我地都有出嚟
塵仔一齊加油

教大第二員

其實最震撼我嘅係畫家絕望嘅樣
我完全接受唔到

抽唔到
試過了
幾個鍾就頂唔緊

幾個鐘都夠啦
以為得十分鐘

真，見過佢係現場係幾癲幾唔驚
俾人抽左幾日就變晒

幾個鐘已經係返工果時
依家工都唔想返

我接受唔到 完全
好震撼我

返緊咩

好多野我都接受唔到

炒散黎
木返了

性侵真係接受唔到 完完全全
仲要成年人
點解要咁做
我真係好想喊 講真
我嗰一刻真心覺得班狗賤撚到仆街

？？？無返工了？

懷疑係公安做

我接受唔到

無返了
成個人無晒力

成立獨立調查委員會！！！

建議你瞓前做meditation !!

屌佢地老母 真心

如果keep住有行動我就會逼到自己出力

黑警死全家

咩叫逼到自己出力

賤撚格

有返動力

有機會實搵野打9佢地

你攰了
瞓未
而家無動力？

唔好打交了不過

sleep

我係呀
追蹤左你

唔好啦

嗨，巴打

點解要追蹤

零
有諗過起身去做尖晏就去屯公夜晚去愛丁堡
但好似好攰

難d
7/7之後仲唔回應就會再黎料

係呀 你知就唔好咁做了

點解點解

7/7仲要行

唉
唔想有人傷
不過真係好難

我都追蹤左你
食左野未

Yes 會到

我記得你講過

好似好多人追蹤咗咁
.....
驚鳥
轉ac

冇人想架
有邊個想呀

98

Reported

多人追蹤咪好囉，有人氣

所以我就話真係好難了
好唔開心

Report them who followed me!!

==真人咪又係死毒撚
屌

咪就係 一開post有人應機

這是必須的

下？你巴？

....

應該唔係
你咁好傾

出名鍵盤戰士

點都唔可以放棄

想識

2個ac ban得

好灰其實

Okok支持

知道了

想我消失咪講！！！

灰又點
至少未失敗

加油

想了

係
仲有好多人
無錯

Ok
立即

係！

返豬

唔好啦==唉

肚餓

Eateateat

why
你有人氣

Hi

我願意保護佢地到最後一秒鐘

總之每次集會每之遊行都要見到你
完

好
明了

好開心識到你

Thx

準備del ac
近排講野有d癲

快

Lihkg ac?
How

duck la想我走咪講

我終於識改名啦

BB

我係咪識你

你係好人

貼ban圖

年中真係收唔小卡

走木

走了 再見

羨慕

傾過下禁，見你開po, 咪吹下水

你追女未

你之前叫咩名

肥

miss u

瞓啦

造福人群呀

88
不送鳥

少女

唉

睇嚟你掛住我🦆

仲記得我咩金日第3，定第4日💐

訓未
攬住我

保障返自己呀

乜牙

3呀清

記🦆

咁就好了
唔想身邊人有事

🍺

唔係4咩

😂你地記得多過我

有屎

係

記得訓教

咩料

好似兩日無屎

尋日？

1999果個呀嘛

知道了氹弟弟我瞓教🦆5🦆

便秘

你細我，哇

佢唔係前日先喺度咩
琴晚不在

笑死我搞唔掂

你掛住我了

我話你講野1999呀

肥仔，睇你個衰樣都五訓教咖啦

之前幾日 日日都有

你講緊咩

失憶了

笑死我
1999
我屌
收唔到聲

柒頭

🤫

氹我瞓未🦆

same

琴晚攰得濟，俾人激爆左

木嘈啦😂

看不見你的笑我怎麼睡得著

99年

Diu ne 咩，到我睇5明

邊個激嬲你我幫你打佢

叫小妹做乜牙

屌佢好可愛

你試下慢慢讀1999出聲

99年ho young~

不要再說了

得意死了

麻煩你追我

食屎狗啦你

小妹今年9碎

想識少女佢唔介意姊弟戀就好

唔准笑牙

想溝但好惡

你條豬皮玩我？

...?????我幫你喎
好啦發洩落我度啦

訓教啦

哥哥請你食糖

我會融化佢

認真想比你話豬咁蠢
你試下咁話我thx

你真係唔係扮架喎

我食你果枝

屌你笑撚咗出聲

跟唔到
呢句唔明

你加油
溫柔女女is my tea

豬

Diu ne, 我五系盲咖，就下啲老人家得5得，你地啲後生轉得禁lun快，

哭了

你唔准笑牙

goodnight返豬

渣到

你幾歲

你跟左我講既方法做未呀

對唔治

sor

佢即係要食左妳

咸乜牙

抵

少反

姊弟戀

早抖

跟乜

咁禾原諒梨啦

🖕🏿

你枝棍牙

好大方

妹妹唔應該咁呀

賤lun格格，兩兄弟

終於瞓醒啦

咁你鍾唔鍾意？

咁你都係咸啦

不嬲都醒緊

屌

屌你

仲教緊

太短睇唔島

嘩屌

1
99999999999999999999999999

Always
原諒我太心軟

好人！！

餓呀

打鼓了

我不壞 你不愛

Same

So tired
Ng watch

咁你都係瞓返啦

又笑

屌好笑呢句

忍唔住

師道要傳業授道解惑也

講左唔准再gay我

我直仔

呀sir好好

叫你講出聲呀19999999

試下曲

好人卡getx10000000000000

講左啦，你盲咖

Go eat

我都收唔小

5🦆

咁笑啦

忍緊

唔好咸
呵返

准了

支持

我都覺

少女去咗邊

用口講呀999

我多過你

好🦆e

98la

做呀sir未

去左你心裡

唔好鬥多
哭了

💐

你係咪有小小鍾意咗我

加油努力 輸左無飯食

哩道有得錄音咩？

贏咗有雞翼

羨慕你有得笑

慳啲

嬲爆了

仆街食咗檸檬

等我氹返佢！！

有無手足鍾意姊弟戀

教壞細路不了

我摺埋

咸啦
遲下有排咸

我

想學壞
之前夜返
打比家母：呀媽早抖了 我學壞了唔洗擔心我

有得upload上黎

又五洗禁既，個群禁多c打

你唔係鍾意...?

想食

Why

咁我呢

Only u

Metoo

祝你成功

有我

五識up

我鍾意60路

我鍾意弟弟

等我嚟啦都係
唔想錯過好女人
佢叫我慳啲

婆孫

仲壞過我
教你唔到了

溫柔姐姐唔俾？

真？
不過我都覺 細過自己嘅人保護到自己嗰下真係好正

好多卡等緊你

係🍺🍺🍺🍺🍺🍺

Me

比你喜歡就得了

不了

唔識溝女係咁

exactly
細過自己 但又保護到自己
平時小朋友 但係內心成熟

唔好e c失敬

錄音再求其搵個網up上去再掟過黎

所以好正 sosad

叫你收嗲呀
彈開啦

有浸除好正

唔好up la 好似唔係咁好咁

我連電話都唔敢打

梗係鍾意啦

但係又覺得哥哥好似安全感大啲

肥仔係好彈啲
咁我彈開了

溝小妹囉

甘複雜你地真係講得好快，我都五識應你地

.....???????????????有架咩

36D都睇唔出？

要同老母講去冰
廢事問

又想自私聽牙

所以你到底係想要啲咩呢

肥手指only

唔識溝女

你好可愛呀真係

有人鍾意我都偷笑啦
仲到我話想要咩

唔識睇

慢慢玩就得架啦
想覆先覆啦

屌呀笑咗

返唔到轉頭

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

俾機會你了

我都唔識

呢度好多人都鍾意你

對對對對對
慢慢覆啦

俾我打個j都唔得

嚇咗嚇

我系覆5 x 切😂

不要自曝其短

之前比人話唔識溝女
哭咗

喂，唔准

19999999999

建議trytry

而家去睇啦
我唔會計時嘅放心

笑死我手指真係好短笑死

打字快撚d就得架啦

Ok i love girl too

抵的
禾褲都除了

留比你！

識揸就得了

唔會計時
請去！！

嘩

你又話你gay

聽日返去捱打算

J死

你見唔見我溝緊女

你唔喺家咩

禾知牙

救命

些牙與你

好嘢留比自己啦....

好正的

你究竟係咩⋯⋯

勁島

I mean 平時

木柚牙

...算了
叫我雪花就得了

點解要打你

看過了

無咩

有福同享牙

笑話黎？？

自曝其短

雪狗

得你笑

學壞了

你性取向係？

女女

.....我唔食60.....

唉 點解個個都咁幸褔 得我無

真的短

或者💐都得

食80？

你學壞啲乜

🐶

溝緊女

乜都有

會有的

你喺度已經好幸福

屌你笑到

木啱的

男女都啱？

屌你唔好啦

事實牙

Eg?

咁79囉

點先叫啱呀到底

笑咗

Eg 晚歸

相處過先知

食緊女🚬

定81？

佢要你幾點返到家

咁就試下了！！

79.5

好味？

沒仔

不分享

溝

10

同乜水

識食

咁大個都限嘅點解

點溝
人都識唔到
見到啲差過我煩過我都有人愛

乜水

其實沒有

已經好x快你恰我，屁孩

....咩....29歲！！唔好咁易扁！

我信咗
。。。。。。。。。。。。。

咦咦 then u take action la

你就屁孩
慢過阿婆打字

無生活圈子

不嬲都唔理

想比你恰

慢過呀婆屌

呢度咪有

Always
唔好玩既

事實

支持相處過先知

呢度都無gay佬

我都係
不過講聲會好點（我感覺）

隻抽咖

佢未試過恰我

有，佢地咪系囉

我見之前出面有gay post
點解唔入下去

who

你哩啲系咪犯賤

捉住你 你打唔到！！

小圈子 不了

U qq

做開賤男

你仲意男仔？

足得我住先算

我呢度都係架
你最後咪入到嚟傾計
你都未試過喺入面傾 你介意了

（捉）

咁我走

哦，你怕無男仔同你傾？你系偏向仔定女方面，因為我識得好多les😂

你傾得開心點解走

隻狗走x左

實打屎忽

未

知道了
小心d

咩狗

我膠剪腳

太口臭
不了

Why sad face

你都係

我係男 鍾意男

姐係點

你估下

開估

有咩就搞我
一人做事一人當

做咩？

做咩事

仲唔瞓呀

我知你是男，但你是女方角色定男方角色呀

好安全

覺得自己好cheap

我是好狗

我識咬人

有咁分架咩
要講就偏女仔囉
但其實無人鍾意依啲
要鍾意仔點解唔搵個man

刷牙

而家5系事必要你講，系你無得五講

唔g

咁就好了

Eg??!!

有隻大肥狗咬人呀

可愛

生得安全

沖涼前刷了

我無嘢好講

心情唔好？

我嚟

你做咩咬我

再刷

冇牙

你刷好耐

Me2

係咩

想了解，因為心態會5同。
我以前識啲gay佬都令仔，可惜佢地5like 女我只能做姊妹

慣鳥
都好嘅 無危險

好似成日求人分啲愛比我咁

十世

我識嘅都不靚仔～

做緊街童

準備weak

（我覺得）不過啲人話我眼光怪

你試下，我5lun俾你走

咁佢地會點分

橙

點會呢

又唔洗

想比人保護 愛鍚
有啲好醜樣都有人愛

我5系肥狗

同朋友談心

陪下我傾計咁
但唔知幾時會覺得我煩

好好！

咁夜仲唔返歸
好曳呀你
快d返去啦，記得小心呀
返到去報個平安啦

珍

好！慢慢傾

的確

唔得咁架喎

下人緣問題

要的

你咁諗=/=對方

.......?????你又知

啫係瘦狗

識到你咪得

攰攰的

咁你cool完未

準備針

肥返啲啦少女

咁就瞓了！！！

同樣會記掛她身於咫尺
心於千里不可抑壓像潮水

典解呀

無呀，有時好羨慕佢地可以做自己，因為我知佢地條路俾一般人更加難行。不過佢地俾我感覺好幸福。

睇得出

覺得佢可能只係是但hea下我咁

木
有排

巧耐矛見風風
仲掛住人了？

太醒目了
仲睇得出啲咩

豐滿=正

傻瓜，點解你地可以禁夜都5訓

過多陣先

進展可以嗎

我做唔到自己
一路壓抑
如果有第二個人格幫我承受痛苦就好

你講得啱

你多朋友only

沒人要了

...
點解你唔咁叫我

唔係刷牙咩

Always

我成日上

但佢都有機會係咁諗
我成日都覺得自己唔重要
好想對方重視我 但又覺得自己唔值

想起我底，我又5系好瘦，肥肥地，我游番水就會無野

系我有幸。

#孤兒仔

因為想發夢都見到你囉

仲睇得出啲咩

齊左好多

=大波

你不如試下唔好用腦諗
唔好思考
用心感受 感覺對方
你成日諗人地點點點 好似都未用心感受咁

因你唔係傻

😂噢，你仲意大波妹

不想刷

Lin登仲多

你睇得上我了！！！

咁幾好！！！！！！！！！

係.....

點感受
我好敏感 好易感覺到人地唔鍾意我

我係

你點我都鍾意～

點起呀，咪玩啦
少肥is good

叫我做乜

我去camp有晚木刷～

肥手指

呢排典
咦好似前幾日同你講過嘢？

忘了
矛記性

米扮熟。。。

大波係Bonus黎啫有冇都唔係太緊要
好難要求港女大波

用心 第一下的感覺就係啦
信自己直覺
直覺好勁的
Er姐係咁你覺得同我傾計點呀
你成日比前設人

你唔係

禁我咪有10幾個人格，我情緒化好極端，啲人成日都對我5知好嬲定好笑好，太壓抑5好，要好似氣球禁俾人吉一吉，其實換過角度睇呀，點解會覺得痛苦，

屌呀

但好貴

打完機

Jeng

我去沖涼，我無野講。

真心好憎人咁講
燥咗

蠢

臭

以後都牙齊 值嘅

早抖啦～

係了

正.....

中左

哇，你個口甜到溝死女啦

你係咪對住我怕羞

Join

...…
唉

咪扮唔熟

因為你好人

yeah

Is

呢度！！！你唔係

我地都無要求你地長

右

真係多重人格就好了
真係永遠都有另一個人陪住自己

????感覺
同我傾計有咩感覺～～

因為覺得自己無未來
無試過感受到愛。

溝死果個咪你囉

齊就得了

覺得你好人
所以先會理我

又扮

今日你食左魚

但我賤男嚟梳

扮乜

咩魚

睇黎要教訓下你

短小

臭死女

不要

卡get

又笑咗..

OK
所以我都覺得 人地理我係因為佢大愛 好人
唔係因為係我 先理我 先關心我
無論係邊個都可以取代我

咩叫卡get

死魚

孤兒仔只得我

天生的

OK
係因為係你
你入嚟 我覆 你講嘢 我聽
係你
你知唔知你係邊個到底

好事黎
可以俾心基

🦈🐋🐠🐟🐬

唔係 唔好再咁講了

你望上去

係
慣咗

鯨魚非魚呀

牙牙牙

第一下反應係抬頭望嘢
。

拉返長

食靚仔喎

無啦，係咁的

Ok 都估到

駁唔刀

碎骨可以的

邊度

........

懷疑你心情唔好

我係邊個

係了
呢樣要你答返了

i am nothing

無都是有的一種啦

鯨魚

唔知
無望過人

木牙

好想開心

我都覺得自己好好笑

咁就好啦

Go krkrkrkkrrr

碎完駁返佢會再生返d出黎就會長左

試下望

傻9

下係架咩

55

人群恐懼
唔了

你講得好啱

聽講會痛到仆街

6_6

駁唔到

勁麥....

77

唔了唔了 唔係咁好

Σ（・□・；）

無人陪 我唔會敢
同埋自己去都係會唔開心

上嚟分享比我地聽

我之前離開親香港都會喊到仆街
我唔敢自己去
我驚去到自殺

驚啲咩？

自己一個
喺唔熟悉環境
個種孤獨感

你試過自己去？

5好凶狗我，我投訴你

屋企背景？
之前有拍拖？

去咗邊

你需要安全感

沖到香香

咁你都沖咗好耐喎

可惜無人願意俾我

沖涼系我自由時間，混亂我思緒。😂

5好可惜，要靠自己爭取，

屋企好少理我
拍過一次好短 佢出軌再話我好差
唔想當拍過 好難信人
說話講得幾好聽都係假

諗緊咩

對方係男定女？

無 之前去過學校嗰啲
無朋友 我自己夜晚喺房喊

根本識唔到人

男
真係好恐怖

好難識？

無啦啦膊頭痛腳痛 可能今日拎野重

拉下筋啦咁

去旅行?

膊頭可以點拉

全女 得我一個男

Diu, 哩啲系叫仆街來

我唔知啲人幾時會走

返咗3日工

我發現自己適合一個人(同熊b)去

同人去又唔一定感覺好差
不過會覺得好麻煩 一個人想點就點

其實我唔係因為個人而傷心
係覺得 俾人呃俾人背叛俾人拋棄
覺得一開始話幾鍾意 唔會dum低你 都係假
總有一日會走 唔好玩我吧

返成點
好耐無見

郁下佢！

想有人陪住自己

點解要同女仔一齊去

學校交流

諗緊聽日有咩節目

在香港禁多論壇，雖然我5知發展成點啦下，自從出左來做野，就好少上壇作法啦，妳搵啲同類型既gay壇, 傾下玩下，了解先，而家香港都系個個5識，但做救援物質都算系相識一場啦嗎

幫你捏

我覺得gay佬好多只係為性

上網識定 去到搵人一齊玩

好hea 可能intern關係 每日9個鐘 3日夾埋27個鐘我諗只係做咗半個鐘野 下個禮拜應該多啲野做

怪唔得會驚自己一個去旅行
呢個經歷對你嚟講應該係個陰影

不了 覺得會整到好痛

但我又怕人

原來聽日星期六

無安全感
好想有人攬下自己

返得開唔開心

怪唔得話食糖水你驚了！

想去花蓮睇景

幾時去

咁去到先算 想識先試下 唔想就自己玩

係呀 聽日周街都好多人

有排 上個月先去完高雄

了解左先，起碼3個月朋友仔，之後進5進一步再算😂

唔知點面對人

都開心嘅 啲同事好似幾好人同埋夠hea 希望學到啲野 最慘應該係要6點醒

你是咪想死，我禁溫柔，點會痛

攬實熊b

根本唔會有人唔離開自己

食得飽唔飽

最緊要係學到嘢呀咁先無浪費時間
要返幾耐？

明嘅明嘅
無問題

傾到一個月已經偷笑
依個圈啲人大把選擇
根本無人會浪費咁多時間

自己愛自己，有啲同路人

訓得唔好頸痛 媽媽次次幫我按到好痛
有時痛都唔敢同佢講

佢地留係屋企等我

禁就系要睇佢留底定系走，留5底咪放佢走，留得底咪了解下

晚晚食薯片

返13個月 每個禮拜返1-4 星期5仲要返學 下年仲要FYP 諗起都chur

前提我五系你呀媽

有名叫女神經 信唔過

所以先想快啲人格分裂

？？13個月？？一年？？下
你9幾年

唔係嘛

97 咩事

佢地應該要留喺屋企攤冷氣

我系女神

之前都試過 識耐左 但慢慢feel到對方唔想理自己。

以為你98
第一次聽返intern要返13個月
咁好嘅

傻瓜，

我成日遇到哩啲

咁就有人永遠陪住自己
唔好咩

我抱你，不孤單。

始終唔能夠得人鍾意
個種感覺真係好難受

自信提高先💪

學校好似當返intern都係一科 唔知係咪我個科先係咁 返幾多個月應該間公司定 最少好似都要返9個月先當pass

肥🐂🐂你幾歲呀？

老豆問我呢排係咪肥左

佢地話出面太熱

好想攬人

多左個字唔同架

真係未聽過
但幾好返耐啲有實感啲

望磅就知

根本無可能
無人鍾意>無自信

只限一次，😂

懶得磅 一定係

經天動地泣鬼神

神棍就有份

我當初都係覺得有intern幾正 學校搵啲公司畀你 唔使自己出去搵 但我個個好似係政府工嚟 聽啲fd講好似唔係咁好 佢地話唔係返啲大公司 啲經驗冇咩用

Just do it. 這不是問題

打死你

你睇下你 又話自己溫柔

我系好溫柔，作只限對我隻毛公仔

好彩冇交個膊頭比你
熊b問佢咩樣架

哇好多隻

11隻啦

失眠，

😂I love it

唔洗理佢啦，保護返自己就梗唔答啦

我跟蹤你添

真

佢都無乜出歌

決定了，
暑假見你

建議海海聽埋其他

佢可以

????驚了咁突然

今晚嗰個係咪9-11

寶寶

做咩

嗨嗨

Halo, 旦散牛牛

叫邊個

雪牛

雪牛幾碎，點解5出去玩

想識我？

毒

你隻公仔呢

邊個雪牛

懷疑你mon po

我24小時喺屋企上網

😂😂😂😂

今晚落街做運動啦你

喊乜9

笑嚟的

張床好細咁

佢地自己有床咁好

Diu ne

公仔床 有錢人

第一次聽

5細囉，好大張

陪訓

帶佢地出去玩未

慳啲啦baby

叫我baby啦咩

咪帶過隻隻都禁大隻

😂你成日帶佢好游山玩水？

想做隻熊

間中帶佢地出去

我啲公仔裂開哂5帶得，佢地會死亡，陪訓左我好多年

帶佢地張相去

😂禁變態，
我想聽呀拉丁主題曲

睇左未 早2日睇左

睇左啦，好仲意茉莉公主同呀拉丁，重點佢都幾令仔

今日有咩做

番左屋企睇下論壇，眼訓豬，乜都想做，想買野，一陣寫野，想聽下歌，睇下戲或者書，想游水，變左肥妹仔最重要系系無錢

驚唔驚

係係

等！

例如？

寶寶！！

愛你

見我未

掛4me

你幾時得閒

我都掛住你 要比手信仔你

你幾時叫雪牛

叫咩都得啦～

花花/小花 得唔得

你聽咗啲咩

犯法架

多謝你 海海

寫咩？
文青

得

花花

成班大嗌保護阿sir棍野

今日午餐食左咩

食零食～

雪花肥牛正啊

一時間唔記得

想知海海點叫我

未食糖水

諗好帶我去食咩未

真係要咁公開講出來咩 閂埋房門先叫啦

唔得
要食正餐

係係 好叻

你想食咩！

我愛你

唔記得咗食所以亂食

你話事

下次唔准

花花鐘意食咩

咩都食

你想我幾時請你食

好爽

而家咩環境

走了，食完野抖抖就去愛丁堡

我都自己去

......no